现行法律允许一些精英运动员和古典音乐家豁免，但不包括流行艺人。 韩国男子组合防弹少年团组建了一支军队。 现在，他们可能会推迟服兵役，2020年9月4日 
 大多数情况下，这正是一个音乐家想要做的——尤其是如果这位音乐家是杰克逊·斯蒂尔(Jackson Stell)，他以Big Wild的名义创作音乐。 为什么Big Wild的歌曲感觉像冒险|户外编辑| 2020年9月3日|户外在线 
 因此，尼尔·杨的版权诉讼很可能为音乐家是否能够阻止政客使用他们的歌曲提供一个重要的测试案例。 特朗普和“哈利路亚”:为什么即使艺术家反对，也很难阻止竞选活动播放歌曲|Jeff |020年8月31日|财富 
 这并不意味着我在露营者周围的人是假的，就像老师站在教室前面时是假的，音乐家在舞台上表演时是假的一样。 社交媒体感觉越来越有毒。 我该怎么做? 布莱尔·布雷弗曼2020年8月29日 
 无论是通过脱口秀还是乐队战斗的方式，音乐家、喜剧演员和艺术家都在使用直播服务并分发内容。 2020年8月14日，Joshua eferhige | 
 古典音乐家斯蒂芬妮·乔治(Stephanie Giorgio)称赞该课程帮助她应对焦虑、专注、恐惧和自我怀疑。 Taryn Toomey的《The Class》是如何成为纽约最新的健身热潮|Lizzie Crocker | 2015年1月9日|DAILY BEAST 
 这位才华横溢的音乐家目前被关押在布鲁克林的第71分局，将于周四上午接受传讯。 说唱歌手Bobby Shmurda在纽约臭名昭著的Quad工作室被逮捕 Nestel | 2014年12月17日|每日野兽 
 布鲁克林的音乐家鲍比·什默达，他的歌曲《Shmoney Dance》走红网络，今天因“团伙阴谋”指控被捕，警方说。 说唱歌手Bobby Shmurda在纽约臭名昭著的Quad工作室被逮捕 Nestel | 2014年12月17日|每日野兽 
 一个衣着讲究的年轻人和他攀谈起来，说他是个音乐家。 死亡金属安哥拉:饱受战争摧残的非洲重金属|Nina Strochlic | 2014年11月21日|每日野兽 
 正如一位音乐家所描述的，通过他们的歌曲，“现在(人们)将听到音乐，而不是枪声和炸弹。” 死亡金属安哥拉:饱受战争摧残的非洲重金属|Nina Strochlic | 2014年11月21日|每日野兽 
 兄弟俩把他们的客人围了起来，他也加入了他们的谈话，甚至听到自己在感谢这位天才的音乐家。 三个约翰·沉默的故事|阿尔杰农·布莱克伍德 
 当然，在我确定自己不再是一个职员而是一个音乐家之前，我是不会辞去现职的。 的生活, 彼得·伊里奇·柴可夫斯基的信|莫德斯特·柴可夫斯基 
 他还是个音乐家，为《春路》里的姑娘们伴奏。 舞台上的中央高中女孩|格特鲁德·w·莫里森 
 这位音乐家对经理的比喻没有表现出任何明显的欣赏之情，珀金斯立即打开了他的眼睛。 第五弦乐|约翰·菲利普·索萨 
 他和科斯曼有更多的共同点，科斯曼是一个优秀的音乐家和一个有文化的人。 的生活, 彼得·伊里奇·柴可夫斯基的信|莫德斯特·柴可夫斯基